# 题目:
1. 初始化一个Vue 项目
2. 然后弄一个 home.vue
3. home.vue 会在created 的时候发出 getSalesScript() 这个方法
4. 用axios GET 这个地址 `https://cure.uniqueway.com/wechat_plugins/sales_scripts.json?staff_email=wangxiaodan@uniqueway.com&staff_token=R6rzQdJy-3xeBW7UksJt` 发出请求然后把里头的 common_sales_script 列表渲染出来。
5. 要求使用 http://element.eleme.io/ 这个UI 库
6. 界面按照sample.jpg 走
7. 有问题记得问;-)
	
	